【極短低質】我發現自己有咗超能力

我發現自己有咗超能力。

琴日同班friend去咗飲酒，

今朝一覺醒來就發現身邊嘅人無視我。

我同佢地打招呼，佢地當我唱歌。

唔通佢地見唔到我？

既然佢地見唔到我，我咪可以偷窺女神嘅底底？

「哇 女神今日着粉紅色呀！」我出於自然同琴晚一齊飲酒嘅呀威講。

係喎，佢地睇我唔到聽我唔到㗎喎，唔記得咗tim。

「咁正？等我都黎睇睇先！」呀威興奮地回應。

「...」

「你見到我？」

「係呢，既然個個人都見唔到我地，你打算點樣善用呢種能力呀？」我問。

「緊係去禮賓府住返晚啦，享受人生呀嘛。」呀威嘅夢想就係住係禮賓府。

「都好喎，Lets go！」

我地搭巴士過去途中，見到今日異常地多人出嫁。男女都着住紅色衫，裙腳褲腳都拖住地下。

裝束完全唔似現代人。

「哇出嫁都黑口黑面，搞錯呀」呀威笑說。
果pair人望咗過黎一眼，就繼續行了。

話咁快，我地就到咗禮賓府喇。

好大，真係好大。

我地各自搵咗間房訓。

一覺醒來，呀威就唔見咗了。

消失得無影無蹤。

今日係超能力發動後第七十一日。

我仍然唔知超能力會幾時完。

七十一日內我因為感到孤獨而嘗試輕生，但唔知點解始終都死唔去。

我嘅殺人慾又出返黎了。

我拎起把菜刀，向細妹一斬。

閱

推

不如算啦，好嘛??